[月經] iOS集中討論區 (29) iOS 11 好鬼多Bug

唔屌唔得

iPad Pro 10.5 & 12.9 120Hz monitor
切勿亂去掃mon
低調加價

iOS 11.0.1 現已推出 (9.2-9.3.3, 10-10.2 Jailbroken)

盤古：

Yalu：

11.1 beta
Public Beta

Update 非Public beta前請先自行/搵巴絲打reg dev AC + iDevices UDID 否則後果自負

輕鬆上PB

[免JB] iOS 8-11 內置夜間模式教學 比預設最暗更暗

Spotlight計匯率

Check電池容量
Battery Life by Victor Robinson

Check MFi Licensed Accessories

玻璃 Mon貼：標準答案- 淘寶 閃魔 / Carkoci

HKG Apps推介Del野正on9仔歡迎加料

iTunes Pass 提供另一種選擇，讓您可在 Apple Store 或特定零售店(7仔OK)加值 iTunes 帳號餘額。

Upgrade/Downgrade iOS .ipsw :

iOS 11 Auto Brightness位置

老灣機城留名學野

都係等多陣先買
玻璃移位真係好趕客

What bug

佢可能連個ipa都未down返

Timcook is bug

福來村老灣留名

有得揀一定係繁中香港
其實你揀咗繁中香港之後就冇得揀繁中，要較咗做英文先有
就證明apple都唔想你揀繁中，繁中個定位應該係冇地域性嘅外國人咁

用過呢類嘢
似乎都唔會準
隨非你連個背景定位都畀埋佢
呢類app如果唔長著好似唔準

要長著 開背景整理 好準 我用過

冇(香港)嘅繁體中文係俾台灣用
有D功能翻譯唔同，好似拷貝同複製咁

現在玻璃有空隙個問題嚴唔嚴重
打算用返2,3年,驚有空隙用得耐有問題

做咩會有咁多一個個格

lm

11.1pb 開心使用中

Tim Cook is G

都係用返HKBN嗰個check住先

有冇師兄用6s玩11.1 pb?
效果如何？

其實有冇人真係屋企有好多apple home嘅device?

有無人有mon hunter 2g for ios
想知ios10.3.3同ios 11run唔run到

Chok有冇買？

update左lihkg未
中秋icon

請問而家有無得就咁walk in買iphone8細機？

WIFI待機之後隔10秒之後就會自動disconnect，點算好？

PS：ip7 ios10.3.3

fb apps 又倒水
一晚食我20%電

關哂background app refresh跟住del左youtube app佢

未買homekit d野
遲d試下搞個插穌

其實個background app refresh有咩用 我iOS7到而家都未開過

而家公佈左咩版本會加返3d touch kill tasks未？

Same

我有，但覺得唔係快超多

未

3D Touch 係 switch apps

唔係kill task
亦唔建議你kill task

留名

等下一版pb冇咁buggy就up

想問下IOS11 想落返10, 有冇方法可以拎返D BACKUP

DB勁蝕電

應該就冇

如果有，我都想落返10

以往嚟講就係
而家繁中都再有分咗做繁中台灣
變咗係冇地域性

屌你老母 whatsapp d bug 多撚到

有冇人記得點用itunes管理apps？

改左名

youtube 之前又係一開過就倒水
依家好似冇問題

兩個咪一樣

WhatsApp 個d唔使開都收到messages?

唔使
照字面解釋，呢個位用意係幫你定期背後refresh mulitask未解ram嘅app
等你下次再開app嘅時候一入就睇到最新嘅嘢

簡單講即係冇用(iphone平均應該開幾個app就冇ram )
除非某啲app有特殊用法可能就有用(計data嗰類)

所有通訊類和起碼一部份討論區等如whatsapp, LIHKG, facebook, Mail, 同Music 自動有background activities.

我去apple store個藍精靈都建議熄咗佢
反正唔影響push notification，只係開app唔洗等load data，快幾秒，冇乜用

我用返幾個月前backup

佢7.0 beta果陣我就知係伏野黎 用左幾日即刻off左幾年冇開過
當然有d人會有用 但暫時我仲未遇到一個一定要開bg既app

要買咩先整到？

11.0.1

想知幾時出下個Beta

胃信買,開盒check開頭見條邊有撻好似花左咁
之後個職員話係膠水蹟,好彩抹得甩,空隙就咁望好似都冇咩問題 開心使用中

巴打買 256 定 64？

應該一星期一個

有冇黃mon？

依家成日黑畫面圈圈

256 trade左6s+ 64rose gold,個底有甩油$2850

8plus 黑色256有無貨? 下星期返香港買
有HSBC credit card 想用個優惠

唔知喎,應該而家都有貨掛

熄左true tone同night shift冇乜,望落唔覺有咩問題,開左ture tone睇野都幾舒服咁

應該全部都有
今日出機個陣，見到成個櫃都係唔同款既iPhone
勁多貨

今日去胃信出機trade in

iPhone 6 64gb 銀收1850

第1間話我花邊+mon有一點黃左，收1400

去第2間問，只係計我花邊，收1700

一手機定service unit?1850喺邊間放

咁高

剛剛發現HSBC個app,之前部機有用Touch ID,個AC set左之前部機做流動編碼器,而家要轉佢淨係得我仲有之前部機呢個選擇.要人係之前部機到拎返個no.黎轉做新機係編碼器
有冇人知可以點解決佢

咩機？

22333000

打去之後點講 換左電話想轉返個編碼器?

呢個戇鳩功能，唔係買返嚟乜都唔搞嘅c9式用法，正常都係會off咗佢
如果佢依啲user statistics嗰類計，可能遲早劇鳩咗呢個function佢，根本冇咩人on
除非無限電力啫，否則好多功能其實都好難發展，唔係特別有用就已經off得

直接同佢講iphone重裝完, 想啟用返編碼器
佢會即刻幫你reset, 一收線開app已經見佢搞掂咗

有冇高手識用iCloud drive

我本身會係iCloud drive用不同文件係iPad，iPhone同Mac上使用

問題係假設當我係iPad修改pages（word）後，iCloud自動會開個Pages（舉例）folder放我修過過既文件

結果係iCloud drive會有兩份文件。一份放係iCloud drive，另一份係Apple自己gen出黎既文件

完全唔理解，蘋果我屌你老母

呢個post就係講緊我遇到既問題

我又真係準備食杯麵
Siri愈黎愈聰明

屌 ip8+ 成日無啦啦 黑mon 白圈轉轉轉 restart

爆ram respring姐

ios11問題

待機一晚無咗3%電

感謝巴打

Chok仔 記唔記得睇電影嗰個網係咩
唔記得左

芝麻來電auto update

衛訊
前日收1900
尋日收18（心

OK，計時3分鐘，煮個杯麵啱啱好

呢年都無乜game特別話好玩

升左ios11 中文語音輸入變左做大陸話
有冇巴打知邊到變返？

之前用cinema box個app 但個呢排死左空白一片

agger

三分鐘熱度

好好笑呀

咁真係要三分鐘夠熱夠淋先好食，勿認真
利申：真係唔好食咁多杯麵

升左IOS 11 頭幾日電量好正常
但大幾1星期後 啲電倒水咁
係唔係有咩bug 要放晒啲電再由頭叉一次？

11.0.1?

iPhone 7上左11真係on99, 啲電倒水咁
伏到喊

拿拿聲降返去10啦
等11.1先升

係

呢次仆街了 部5s個mon中間好大條黑影 未係好深 但係成條係中間好礙眼

電池個位好似唔唔係中間 應該唔係發漲 咩事

有圖有真相

有冇用 assitive touch?
雖然好似11.1beta先有影響

圖呢？

中間一粒粒黑色果d
近睇冇乜野 正常用就一大條

點解我睇唔到

你拎遠少少部電話睇

唉好撚sad

我8+ 想問點解D數據用量用得咁快 你有冇咁?

Wtsapp download左啲相，以前會直接係camera roll 睇得番，而家去到入面冇果啲相，要入番個gp度睇，有冇巴打有同一個問題？

我想問我部6s plus up 左上ios11 之後
食電食得好快 最慘電量去到50%左右就開始lag 機
一叉返電電話變返好順

究竟係iOS 問題定我舊電問題啊

我有

你粒電無換過？
小心發漲壓爆mon

睇背後數據整理
你呢個問題我都有預過
我果時android 轉Iphone
其實個理由都幾白痴
因為iphone啲apps順左
你會不知不覺用多左

見電器鋪好多display既ip8, 玻璃隙位都入晒塵

唔係一體金屬注家有隙位 只你係大細問題

電量低果陣 電壓低會降頻

ipx既背面係咪都一樣設計?

一樣
玻璃公差太大

8 plus 3gb 照respring

華強北

1000%電問題

睇睇下好似金色都無咁靚
唔通又係繼續用銀色

我部5s個moon四條邊都黃咗

有無人個WhatsApp啲信息時間亂哂 今日既信息又彈左上去

用緊iPhone 8

睇睇下YOUTUBE 有通知彈出黎 卡住左
成個MON無反應
淨係可以解鎖同鎖 想重開機都拉唔到條BAR
但仲有通知KEEP住彈出黎
可以點搞

我5s moon係中間有一大塊紫暈
而家要開顯示器調整先冇咁明顯

咁部X咪都會入塵

我個情況咪就同你差唔多

iCloud Photo Library ?

電力報告
6s plus ios11.0.1
用到10個鐘, standby 30個鐘

我係咪係唔知咩post得罪左隻狗

iCloud Photo Library係咪要update到2046 等極佢都唔出相 有咩方法快d

想問下macbook點樣過歌去iPhone係最快

點解間唔中會冇咗 usage嘅

SAD

負皮狗

Usage times will be shown after iPhone is fully charged.

respring/reboot過會冇左

有叉過電但未叉滿都唔會show

你地升左 ios 11係咪都會洗一次機

依加又lag 又食電

我知啊 但係我未差過電 由100到而家

ios 11真係好食電
ipad 2017 一出ios11就升（未上11.0.1)
平時用量差唔多兩星期先叉一次
而家一星期唔夠就要叉

已經關左 唔知點解一開流動數據就食左你100KB先

有冇咩慳數據大法?

testing

部iphone 7 plus 同 ipad pro 10.5 都食電到傻

Whatsapp update 左之後, 打一段超過一行嘅字, 一落第二行,就唔會睇得返之前打左D 咩, 你地有無呢嗰問題, 可以點解決啊

Kaiboard 問題？

噢,屌得人多
自己部機出左事
星期6係Apple shop買左部黑色Iphone8
岩岩睇一睇,見到鏡頭入面有塵/花左

你得罪咗邊條小學雞on9

得罪左andog一定

se 好後悔升咗ios11
lag到仆街又倒水，好似用緊an機咁
但冇10.3個陣冇backup，唔想重新download過曬咁多嘢

乜依加有passcode可以改埋apple id password
會唔會變相無咁隱陣

same, 可唔可以用ios11個icloud backup 套返入ios10

究竟control centre熄wifi唔會完全關閉係邊個諗嘅design黎
定還是係bug黎？

not bug

完全唔明做乜要咁design

方便aw AirPods airdrop 唔使特登開

我試過其他輸入法都係咁, 應該唔關kaiboard 事

g

因為有個講法係長開wifi會仲慳電左

仲有方便用Instant Hotspot，但啲人成日都唔用依個方法分WiFi 出黎 明明咁方便

WiFi Bluetooth
Apple 已經講明係feature
出埋guideline

iOS 設計係為咗
AirDrop
Airplay
Apple Watch
Pencil
Handoff
Hotspot
GPS

但係我係度諗
比如我老母 淨係得一部iPhone主用 其他apple野都冇
咁樣長開藍芬/wifi真係慳電d咩
我成日叫佢出街off wifi

藍芽*

咁佢不如用android

唔得 4開始差唔多隔代換

幾時先肯加返3D Touch開多工,6s+升上黎覺得粒home制難禁左,以前用指甲禁都得,而家一定要手指面先禁到 雖然禁落去個感覺係爽左
Btw之前係6s+玩隻Iron Blade明明好流暢,8+玩勁lag,是咪因為隻game未update比ios11用先會咁

係囉，到底係wtsapp定iOS 11問題，定係我地部電話問題

chok仔自己淘個mon落黎換啦

前日執野執返部6s出黎，查返有得免費換電，拿拿聲今日去蘋果換埋，1粒鐘攪掂

唔會，唔好傻豬用法
其實九成唔關事，係順嘅真係OTA都順
clean restore都係有啲迷信

無聊一問其實大家換新iphone係咪一定會restore backup?
定就咁restore iCloud contact keychain就算？

係個LCD壞 應該唔關粒電事？

我個backup係3GS帶到而家 一路有jailbreak
去到iOS 8.2先開始冇jailbreak 到而家正正常常

淘mon同電一次過換，立即滿血復活

一定係restore backup
下面唔知乜用法嚟
本身iphone有個優勢就係換機輕易restore到一模一樣

咁等佢真係打柴先

想問下ios11開左定位是咪會長期顯示住個定位icon係頂條bar到?以前ios10好似係佢用緊果陣先會顯示,而家長期show定位icon,定係我set錯左d野

你講中空定位icon?
呢個係ios11先有，開咗某啲系統定位會成日見到

如果買電最好買飛毛腿或者品勝都唔錯

有聽開品勝呢個名 用過佢lightning線

我個BACKUP 係DEVELOPER BETA 黎(IOS 11.1)
我係咪要UPGRADE返部新IPHONE去11.1先RESTORE到?
頭先拎部8 PLUS佢要我升去最新FIRMWARE先

因為我幫部6換過品勝，mon總成同電加埋應該二百零蚊人仔攪掂，又唔難換

更咗11.0.1之後更新唔到下載唔到新apps

係，以前呢個icon 係代表Geofence

依家改咗意思

有無巴打教下點樣收埋home screen 既app icon?

yes

下個禮拜先有 11.1 beta 2

聽日 iOS 11.0.2

又11.0.2

又要等

屌 更新之後佢語言打字淨係可以講普通話
可以點set返做廣東話

你想點樣收埋 hide app好似要靠撞bug

入keyboard setting有得較

我clean install完真係有用
Clean之前部機衰到連開相機都窒成30秒

我係由iPad air過番去iPhone
雖然我唔知咁樣過法中間會冇左啲咩

未試過咁樣跳唔同種類既機

Ipad restore 會無左設定入面既setting

有冇巴打知ViuTV個Apple TV app有冇直播功能

點樣開AIRDROP最快?

WALLET 係無加唔到PASMO ? 剩係SUPPORT SUICA ?

有左好耐

control center

11.1pb 有無人都係電量顯示有問題？叉極都95/97%
reboot先見到100

搵唔返個game center可以點做？
屎忽痕想開黎望下
10.3.3

縮左入去Setting

德政

打算買Apple TV 4K
如果ViuTV APP有直播就更好

上黎問之前 我仲停留左係佢啱啱出Apple tv app嗰陣俾人屌冇直播

ipad食iphone backup會唔包啲相

每日都要屌柒個whatsapp bug 一次

係 一開頭係on9 隔左一排先寫個直播落去

唔該chok巴

即係home screen 無左佢個icon.....用左好多網上方法都唔得

有冇巴打好似我咁 明明咩都熄晒
但佢會係咁load 唔知load乜
開飛行模式就會消失

改少少咪撚出啦，又唔係up得快過人

30秒好誇張喎
以往啲ios update，係順嘅ota都會順
今次11咁嘅情況，我覺得等佢fix好過

我之前長開「airdrop只限聯絡人」
但我啱啱發覺其實唔開都可以share到返去自己部mac度

如果你要share畀其他用家，我覺得你唔熄都ok

個排行榜已經廢咗 明明同啲fd鬥啲低b game幾好用
而家變咗純粹只係用嚟save

引繼game用

bug
叫做唔知load乜鳩bug
reboot

唔該
真係好多bug

iOS 7到而家仲存在既bug
名為 菊花BUG

6S 10.3.3 有時開連登個App會Hang咗，撳乜都無反應，碌上碌落都唔得，要幾秒之後先正常返

有冇人都係咁

我都係咁
11.1 好垃圾

話時話個app store description點樣可以變返中文？

搵唔到
我係打速成
之前都可以錄廣東話

屌我都好想知，原本一路用開好地地都係中文，之後洗咗機Up咗上10.3.3之後就變咗英文

成語蕎

幾錢q

apps store 問題定我wifi 問題
成日更新/down apps 唔到

Send 唔洗開

收先要

仆街我部機d歌唔見左

搵唔返10嗰時個backup

ios11有update未呀 用到燥

部機開folder再開app時 成日久唔久就窒一下

碌緊相片時 碌到screenshot又會lag半秒

有時候 一unlock完 個芒會變15hz咁窒 隔十零秒先順返

屌你老母 自ios6以來最差的ios一定係ios11.0.1

利申: 8+

今晚聽朝 1am

點解down左機d歌會無啦啦唔見左

我個WhatsApp冇晒push notification
有冇人都係咁

可能係部機 我部6仔成日down唔到，用部air 2就down得好順

上咗11.1之後9成機會開相機會黑畫面

用緊beta已經係
仲要用唔撚到screen recording
DFU洗撚完再up都係咁

出正式版11?

應該係11.0.2?

依家個ios11已經係正式版架喇屌

明明iphone 8plus硬件勁到同電腦一樣 都可以俾ios11搞到自廢武功

建議所有iphone 7/7plus或更舊的用家留係ios10先 唔好上ios11

除非你想部機又倒水又有hiccup

我屌D App成日用用下郁唔到

我想問下 MacBook Pro 2015左右usb位一直connect唔到iphone個問題點解決？
一直係咁連下又斷下 上網睇過話係咩電壓問題？

其實我係想講11.1 不過打左11,快D加返3D Touch多工好過啦

10.3.3應該係你問題
11.0係剛up完嗰陣仲正常，過咗陣就變晒做英文

ok, 原來係咁
因為我用法係過返去mac多，應該唔使長開都ok

今日6仔ios11.0.1又順咗咁，好撚飄忽

開多幾個app就玩完

轉左區？

iOS 11 依家入 App Store “update” 係咪唔會自動load 有 update 嘅 apps, 而要手動拉下 load?

我係要向下拉

你個wifi call冇台名既

Csl wifi call 係冇台名

一樣

iOS集中討論

啱啱試咗陣
app store logout/in、轉多次語言做香港、轉多次app store地區做香港，都係咁
救命

有方法搞：
1. 入App Store＞App㩒右上角圓形自己profile＞登出
2. 去設定轉語言做「繁體中文（台灣）」
3. 再入App Store＞App㩒右上角圓形登入
4. 個App Store會refresh，入面啲descriptions會變返正常繁中，iTunes store同Apple Music都係，例如iTunes Store套wonder woman會顯示返「神奇女俠」而唔係乜嘢「神力女超人」
5. Ok的話去返設定轉語言做「繁體中文（香港）」就完成

我hkbn都無

得左

係咪條線呀

一陣試下先

紅字即係佢跟香港叫法？
因為app store仲係香港？

Whatsapp更新左之後係咁彈app
有冇巴打有類似情況？

我有條半死的線update 會4013 error

有冇巴打試過自己換iphone電？
我老母有部用左半爆左mon ge iphone6,我想自己將粒電換落我用緊ge iphone6度。

Btw,我用battery life check自己粒電，佢話個health係88%，但我覺得粒電好似瀨尿咁快
搞到我唔知換唔換電好....

試咗，確係work
不過冇估錯的話，呢個方法如果你relogin一次就會變返晒英文

屌 up完11.01之後相機d相亂撚晒
show就show本身個數
但禁入去2014年打後果d無撚晒

iPhone X

用gesture返home真心唔方便

頭先部7respiring 用咗ios10咁耐都未試過 上到11就出事

係
正常：

唔正常（同咗台灣譯名）：

正常：

唔正常（出英文）：

因為香港store有中英兩種語言(某啲國家都有)，所以搞到bug咗
呢個問題由ios10開始到而家都唔搞，要用家解決

係，唔止咁，如果trigger任何Apple id有關嘅嘢都可能誘發app store/iTunes store/Apple music嘅中文顯示問題，不過再依我個方法做一次就會正常返

點解而家有時iOS 11會自動開藍牙？

想問下名優創品條lightning 係咪有Apple 認證
充電同傳輸速度同官方既有無分別？

如果佢係3d touch最底返home 會好好多

因為你根本冇off過

有巴打話食唔到2A

係The Club 到換左呢舊 Belkin Qi™ 無線充電器 (附送Belkin家用充電器)

我IP7轉左IOS11後經常收唔到Signal (沒有訊號), 有冇巴打有相同情況??
去左Apple果邊睇, 佢話ios11 "可能" 同某d app撞左.

我試過某D APP會由WIFI轉左去4G

用咗半日連登app係順過ios10嘅
最撚飄忽其實係個kaiboard, lag起上嚟會係咁彈返去手寫

反應熱烈，售罄。

沒有訊號真係好困擾我.
打唔出, 人地又打唔入俾我.
又怕係部新機問題, 要預時間拎出去換.

iphonex 配殘障鍵係咪絕配

係control centre㩒熄佢唔係完全熄哂？

前日收到email ,聽日先去拎 應該有留貨比我掛

10嗰時就成日無啦啦自動update
而家11想佢update都要開app store出嚟refresh先知有無新嘢

要入setting / siri off

斷最近使用嘅訊號

wifi/bt一樣
如有有效嘅訊號熄mon後再開佢會即刻連去另一個
冇就長期searching狀態

我愛你呀巴打

想問邊度有apple tv 現貨？
Thx

我依家就係後者

apple tv會冇貨架咩

分身都用埋

毫無意義

ip8 聽日到手

收細蟹-588

自用

11.1係咪無得落返11.0.2
11.1 bug 到仆街
翻返去11beta2-3咁

有backup咪落 冇就唔建議直落

ios11 來電顯示 香港[中國]

個日見到11.01,升左乜都未做突然手痕督多下update 見11.1就升左
乜柒都未backup

用家好呀

屌你老母 gay cook

有冇巴打app store update唔到app ??

買Anker平好多

香港呢

屌你老味 係咁彈Keyboard呢下真係用到燥

Q5pd

以前假電話先會顯示，因為佢唔係香港打出

頭先打電話 竟然respring

唔想等，想walkin 買

Apple tv app store成日都貨源充足wo
4k就唔清楚 出左就應該有架喇

而家開左lihkg 幾個鐘後再入番都會reload
以前唔會

Lag到要restore返ios10

跟左上面個方法,login日本ac會變返做日文,香港ac會變返中文
但將部機較返左英文之後app store login兩個ac又變返英文

咁你部機用英文佢緊係英文

日本ac都變埋英文wo

屌apple
之前玩完public beta就del左profile，連feedback個app都好似之前咁會自動無左
點知我岩知唔為意咁update左，up完先知係ios 11.1 beta 1仲多左個feedback app
又無裝profile

iOS9唔會

Yes 忍左幾年，衣代要入4k 了

Pk 唔check 由而可

原來ahipping要個幾月了

得閒去store 睇下有無先

部ipad update上11.01之後自動旋轉唔work

巴打你係邊間見？

Thank you

因為日本都有英文介面
其實你參考呢度就明：

同埋你本身有冇中英文bug先
中咗先會係中文介面都顯示英文，正常係中文嚟
我諗中咗bug就算用日文acc login過都9用

間間都有

我都試過

呢條先啱，上面嗰條都冇

有無人用到podcast?

appstore whatsapp 之類
用完再入返去唔係 main menu

其實係我唔識用 先自膠

屌原來mac itunes都中咗語言bug，唔通又要用上面個方法

你講起我走去試一試，原來已經好返

而家冇人玩JB?
10.3.3用呢個岩唔岩?

咁又冇

無profile可以點del左feedback app

借問聲個wifi pw sharing點玩？
我見其他人既係咁又有大段野打出黎

但我既就係咁

我睇返電影store又好似冇中，仲係中文介紹

我係試呢樣嘢以為中咗：

但原來用網頁睇都係冇分別
不過用ios睇會睇到歌名正常應該係中文嚟

正常效果應該係咁：

所以似係apple做漏咗嘢

部舊機黑色6仔想換比老母用
有無白色mon貼推介。想換色
岩岩貼左張雞野，完全遮唔到個底色
啲黑色透哂出黎

Fake

Yalu都冇出

App store 成日download app都冇反應

要cancel再㩒download先得

又load到2046

Ios11

我都係咁

原來大家都有呢個問題， 以為wifi 出事搞到裝過幾次wifi

iCloud restore 比佢玩撚死
我既解決方法一係kill 咗 AppStore
一係見佢停就轉WiFi

更新完之後部機search 唔到我屋企個500mb WiFi 只係search到個慢d既

應該又係hand off功能 你係咪得一部機咋

我iPad iPhone 登入左同一個icloud, 兩部機都有開WiFi, Bluetooth, ipad連左WiFi, iPhone未連, 跟著拎部iPhone去iPad隔離

我8都會 仲以為電話壞

一時時得 今日叉iPhone 又出到1.5A，奇奇怪怪咁
但試過條線升ios會彈error

4013?

請教各位ios 11係咪強制安裝嫁
我明明咩都無禁過，但宜家好似一差電就會裝咁
6+用緊ios 10.3已經好勉強好倒水好撚多閃退

iOS 11應該算係歷代最廢既 os

GAY COOK IS

裝左佢就得

同iOS 8比邊個廢啲

iOS10關左認證未？
打算番到香港換左8+之後將部6s down番落iOS 10做iPod touch算

出11.0.2

11.0.2 出咗

fix咗電流聲

白老鼠

我想問 有無人用緊ipad pro 12.9?
我air2轉過去好無？

成日會用，一日開十幾廿次嗰啲app開咗會有用。非經常嗰啲就關咗佢慳番啲電。

劈啪雜音
又形容得幾好
不過屌佢啦，識用緊iPhone 8 / 8+既人都有呢個問題
夠膽話少數

試下熄咁啲 background app refresh

咁細更新都白老鼠

大家通常用Apple TV做d咩
想俾個理由落坑
同埋佢airplay會唔會delay好多

聽日研究下先！多謝巴打！！！

Netflix youtube viutv
Airplay

咁複雜
直接裝tvos profile啦

我都準備買 睇ViuTV Netflix

升左11.0.2個app store update app好似順番

iOS 11.0.2 更新項目：

修正了少數 iPhone 8 和 8 Plus 裝置通話時可能會出現的劈啪雜音
解決了部分照片被隱藏的問題
修正了 S/MIME 加密電子郵件中的附件無法被開啟的問題
當然 iOS 11 到目前為止其實仍有不少問題傳出，甚至有些用戶的 iPhone 會出現突然無法使用、重新開機、耗電量劇增的狀況，另外也有人指出 iOS 11 使用起來較其他版本慢。而 iOS 11.0.2 是否修正了這些問題目前則不得而知。

欲更新的用戶可以在「設定」>「一般」>「軟體更新」中直接下載 iOS 11.0.2 版本並進行更新。

iOS 點樣save低啲連登嘅gif

上左11.0.2 感覺上順左
好似唔錯
但連登仍然save 唔到圖
一save 就彈apps

macbook airplay睇相 /做另一個mon
睇youtube viutv 聽kkbox

直頭off晒都冇問題

有得睇

老chok 課金未

上左11個天氣唔識定位
定位左都係顯示香港 唔係你既實際位置
例如 xxxxx路xx號 旺角xxx

Off晒架啦
但都照畀background activity 食電

原本覺得iPhoneX好柒，睇多幾睇，睇睇吓又覺得幾靚幾好J

不過OLED真係好令人卻步，想當年已經經歷過三星烙印地獄 睇Mobile01已經有台仔部S8用咗陣就印已燒

Google翻譯

望下個背 又覺得當堂柒返哂

我有ipad同mac同一個icloud試過都係咁
btw唔該曬巴打先

感覺上 11.0.2慳電過11/11.0.1

想問下唔JB有冇辦法一邊聽歌，一邊玩電話GAME?

個鏡頭好突兀

真唔真

ios11.0.2暫時核電 今朝up完 上左大半個鐘連登同ig 用左5%

返公司升

有冇方法可以下載返？

佢話已下架

衝左11.0.2 iphone7+

回po個位，簡up相，比相片權限佢
之後就save到

Copy link>用safari開完再save

呢個問題beta果陣已經有

11.0.2 vpn個框變咗圓角

11.0.2 好似冇咁食電

呢個問題唔係11開始
佢實際定咗位，但乜鳩都係顯示做香港
可能係yahoo提供天氣嘅問題

到底係冇乜人回報過定點，勁耐都未肯fix

似係好咗啲

我屌
岩岩升左11.0.2
restore返d野
d app 全部卡住晒係"正在載入"
點搞

你clean update?

係呀

之前俾個天氣app chur gps 倒水
已經無再用過

屌出左11.0.2都係無解決到時不時Touch Mon 無反應呢個問題

試過hold實power slide完見佢轉轉轉以為熄緊機
點知respring

有冇人cap圖
個mon縮左一半
home返又冇嘢

same

Accuweather 有準 location (油尖旺，中環 etc)

But 之前好似亂收集個人資料
Del 咗

唔知點解而家上咗ios 11,出返home screen個動畫好似左右震住咁縮細 明明部機個gyro無嘢

11.0.2 好似Fix左.
本來今日都係咁, 我就落去Apple度屌鳩佢架喇.

單手mode?

有冇人知 可唔可以用呢條線喺iPad插USB keyboard 如果得嘅話，唔另外插個Lightning畀電入去又work唔work

有無人係Ios11.1
一聽電話就得返一半mon有用 一半有畫面另一半卡係黑畫面

課咩

電腦冇留.ipa就冇

你隻game問題

先入GAME, 再播歌.

iOS 11.0果時都係圓角啦

得

換左ip8+

係一開機就咁

唔插電都得？

11 真係好多細bug
無lala 電話app都會hang

小學雞到

幾時開始無得直接用youtube app share 片去fb
如果要copy link 過去就無得直接paly 片

SHARE>MORE>FACEBOOK

"
iphone用戶請注意⚠️
ios 11.0.2更新將會限制80%電池🔋容量
相比11.0.1開放100% 電池🔋容量使用時間較短
所以升唔升11.0.2就自己決定
"

有人SEND左依段野比我, 堅定流?
似流料多D

好似iOS 10咁，要11.1先真正stable

好地地做咩搬到咁隱蔽

whatsapp 都講咗要share msg 比20個人證明你係活躍用戶先唔收你錢啦

呢個應該係youtube app問題

Samsung Note7咩，限制80%電池容量

三星咁

唔好玩啦...

好撚弱智

閃魔新套

你估係三叔啲垃圾咩

擺明身有屎怕爆炸啦

如果係就11.1 beta 都lock左

如果係普通usb keyboard應該唔插lightning都冇問題
Keyboard draw好少電
我midi keyboard都係咁插咁用
不過個lightning係用黎叉iPad+提供穩定電流俾件usb
插左冇壞

信果班都

電話愈黎愈smart
人就愈黎愈蠢

iOS 越黎越累贅

唔該巴打

我本身用ip3 跟住上4，非常滿意。但果時屎忽㾗update咗上ios6後lag到仆街，嬲嬲地就轉左做an狗。

到ip7時已經心郁郁用番apple，但最後都收左手。

Ip8+個玻璃背面好好丁，第一日已經入手，開心使用中。就算上到11.0.1，爬晒成個pos t都無大家既問題/bug/邊位入塵/有條隙等等等等 電量唔覺倒水，其實係我好彩？

有冇人用lihkg save唔到圖？
一禁就彈app
IOS11.0.1 8plus

因為an太lag

我都覺 所以宜家覺得完全無問題

點解Chok 所有comment 都咁多負評？

俾小學雞搞

連尼住係andog
自動負皮牙chok

正！有無多啲圖？

我想問 打緊電話個陣 係咪拉唔到上面個通知欄落黎

用緊8+ 11.0.1

而家仲降唔降到落去ios10?

有無人一樣原生mail app 入到yahoo會load唔到inbox
但係其他draft sent junk又無野
iPhone iPad 都係咁

我唔得

咁應該全世界都係一樣

有時傾傾下電話想睇下通知都唔得

愈改愈白痴

可以去10.3.3

有冇人一樣feeling
11.0.2 食電過 11.0.1

肥花d 蟹貨仲覺得自己可以賣到原價減1-200

先達減緊5-600 la

有無上11.0.1?

比個正皮你先

其實都冇影響既

iOS11衰過iOS10九萬倍

Apple 做乜撚

今年真係

想要呢個車牌

做咩影自己部車

chok囝有米
買呢寶馬仔輕鬆la

佢想要個牌，架車對佢黎講太平

按一下home 先

Yahoo mail 問題，用yahoo mail app吧

痴線

Btw chok子 以你睇法 下一版ios11.1有冇機會寫得返 iphone7plus ios10.3.3果種流暢 穩定 核電？

今代 ip8+ 行ios11.0.x 對比舊年ip7+行ios10時係輸十條街

求邀請link

已經降番10.3.3
11真係

有無巴打知6s有壞唔整直接比錢換翻新機幾錢？

2488好似係

我想問之前youtube用兩隻手指手勢劃一劃可以開關全螢幕，而家係咪無左

點解我仲未有得upgrade

Reboot 左都無

都幾多bug吓 同埋啲字太梁國雄

TestFlight

link plz

跟email

你係咪iPhone5？
ios 11唔支援了

我覺得冇

係果面pm個公關咋嘛

原來係寫HKGz果個account出既個beta

隔離post d 人話11.0.2 叉唔到電堅定流

一邊粒螺絲滑左啞搞到用死力整出嚟下面裂裂地

而家2邊無晒螺絲

冇事

iPhone 7 reboot過啦

好似係Quick charge出問題

tvOS beta profile?

我都唔係好識 但有join beta prgramme

應該係講用唔到快叉

del左而家個profile先

有啦 唔該巴打
不過好似唔up好過up咁

知錯想落返10.3.3，但冇backup,係咪冇方法落返10.3.3但又可以有個備份？

有用開icloud既話睇下搵唔搵到個上11之前既backup, 如果冇，iTunes又冇backup既話咁就冇辦法

可以唔up住

究竟係隻game食電定點
iPad pro 10.5

定係其實已經算係咁

C社d game不嬲倒水
如果iPad 有得開low power可能會好d

出咗11.1Pb

ip8 手感真係好撚好 嗚呀

但係好驚會爆會花

7仔升11食咗屎

買iphone

5988減600

01d ch0k

呢件嘢勁多bug，又唔update
呢個新app應該都唔使點期待

再睇埋啲人cap出嚟嘅ui desgin，都大概知個app嘅鼠作程度係點
我諗早洩都係冇㗎啦

Oh it is a bug

出左11.1 pb2?

點解chok子個個reply都有負皮既喂

10.3.3 停咗signing

最唔鐘意iOS 11個鍵盤無左d小工具都算啦， 一係整番大d制啦，搞到成個beta版咁

要通話雙向錄音 係咪都一定要dl app比錢？

ios 好似無喔， 私隱問題

想問下apps store 唔俾我更新d apps
我明明有幾個apps 係舊ver 但佢話我已經係最新
有咩方法搞掂？ 除左重新裝過個apps

refresh 一次？

我熄機開機幾次都冇用

自膠
refresh 完就有了thx

昨日用左成晚降返去IOS10
D電正常返好多
利申用左2年既6S
之前IOS11果陣11點出門返學,6點幾7點無哂電痴撚線

因為有d狗mon post

yes plus機冇晒d野

逃生門已關

iphone 7plus 用家rip

慢慢等ios11優化啦

我昨日仲降到
今日就唔得？

熄左true tone 個感覺好好多

平時開true tone真係太黃了 尤其室內

呢個功能都唔知有咩用其實

即係你室內黃燈多

依家用iTunes 都申請唔到日本ac既 入信用卡無左個none揀 定我眼殘 仲有咩方法申請

搵個free app開

明明都熄左背景app重新整理，點解重會有背景活動 而家部機好似暖蛋咁

香港地大部分人室內都黃燈

用gmail app 收email 冇推送 可以點搞

有無人apps store 成日down 唔到野
apple id 無問題,網絡wifi 引試過
出左黑影好耐都down 唔到

關左認證

去gmail 設定
再無就del 再裝

Uninstall 咗幾次都冇推送

gmaill apps
左面setting
click 自己個gmail acc
notification

其實第2批iphone 8 到時出貨後 點先知係第2批黎

快充除左官方插頭 仲有冇其他選擇

我都係

USB pd嘅都得

真係叉唔到 用QC 3.0 既火牛叉唔郁，今朝嚇撚死我
好彩普通火牛同macbook 火牛又叉到

根本幾時買都有問題
而家QC根本唔得

而家Aos既應該都係第二批

咁快已經第2批？

ummmm 你無stat 都好難認同你講野wor
其實所有電子野都會有error 車都唔少啦
係對比以前差左 但唔可以話完全唔得囉
反而最大問題係ios 竟然搞到咁多人嘈。。。

或者等埋X出先買囉

因為software本應係apple強項

Btw 10.3.3已關

11.0.2 又襟到手痛都係63%

你講咩

都唔食電

其實點解唔建議kill task
同埋SE64 上唔上11好

因為iOS 個multitasking 同其他唔同

如果你kill 一啲成日開嘅app (WhatsApp, telegram, instagram)
會仲食電

想知再講

講

Safari有冇add-on可以即時翻譯個字?
或者用chrome會唔會有?

Highlight 個字跟著lookup?有內置字典嘅不過弱雞啲

而家係咪降唔番 ？

lookup係咪一定得英文解釋

有中文但只係得殘體

有冇人上完11.0.2 之後上連登save 唔到圖？
一禁save 就彈apps

原來要開藍牙

淘寶買左個6s電池殻
70蚊人仔 2000mah 好薄好輕勁正

其實仲好食電係咪要restore 番次

冇乜大幫助 本身個system食電

利申

ios11係咪冇左whatsapp通話當普通電話咁接的功能？

link

想問11.0.2 ip6s 可以用返3d touch未？

不嬲有3d touch
但係透過3d touch黎 開multi tasking就未有

都係冇反應 屈服咗用原生apple 郵件app

可以試下 Google inbox

我del左原生個mail app

真係有高登打手負評個post

firefox就有個叫google翻譯嘅addon
set咗指埋去按ctrl或者double click就得

試咗好多次gmail app 都唔彈通知 唔知係咪move to iOS 時有咩問題

想問買咗兩舊水iTune pass冇增值過係咩事

問個ON9問題
如果想用WIFI sync iphone 同電腦
我部電腦插LAN線係咪SYNC 唔到

屌佢老母宜家連過個app落Apple Watch 都未成功過

冇問題wo 11.1 beta

食條毛

非打手 淘寶隻隻差唔多 我貪佢薄同好樣d先買
核電now

我reboot左隻錶先得

router有wifi咪得

識用一定係原生

唔夠膽將私隱交俾第三方

iPad safari

左邊向右拉=上一頁

右邊向左拉=recent multitasking app，有咩特別技巧可以變下一頁？ 試幾十次先得一次成功

上iOS 11

好多apps嚮隻新apple watch度唔work

會彈app

tg

有

app store 死咗？ 呢幾日dl 唔到app

冇事 轉日本再轉HK都得

我都更新唔到d apps

你地用iOS幾？

10.3.3 同11.0.2都唔得

有冇試過換wifi個dns去8.8.8.8試下

頭先7點幾嗰時都係，用緊10.0.2

ip8 11.0.2
幾滿意 40% 開低電

冰角

Restore 完差唔多

11.0.2 ip7+

好過11.0.1咁倒水

升左iOS 11快啲更新

dns一直 8.8.8.8

用緊IOS11.1係咪唔洗理11.0.2啲野

可以唔洗理，除非你用iPhone 8

用緊IPHONE6
次次beta仲好過正式版

咁當我冇講過

想問到左ios11 相片可以隱藏相未？

轉返auto / default?

今日whatsapp delay得有d嚴重，希望有得fix

深水埗 $50 2750mophie 電殼

rich 原廠

唔使link 請去 ifc 希慎 apm 尖東 沙田 又一城選購

冇其他方法?

用Spark啦

iPhone 6S 開返 10.3.3

咁搞笑

iOS X.1 beta 1出完兩星期後出beta 2，然後一星期一個

漏網之魚

以前有個日本仔寫咗個Dictionary.appender app可以加自訂字典，但早兩、三年前落咗架，依家都未搵倒代替品

有冇人同我一樣上左IOS11之後, 就login唔到日本個app store account (Could Not Sign In)
淨係用到香港果個, 搞到想課金都課唔到

今晨 iOS 版 WhatsApp 推出 2.17.60 版更新，今次更新針對 iOS 版推出了最新的純文字動態功能

要使用純文字動態，請更新 WhatsApp 後在 App 內「動態」分頁按下我的動態右方的鉛筆編輯符號，就會打開像 Facebook 文字底色功能的介面，輸入文字即可發佈，在輸入文字期間你可以選擇文字字型以及背景顏色

除了文字動態更新之外，今次 iOS 版 WhatsApp 2.17.60 更新重點如下

在特定的對話中搜尋訊息：開啟任一對話，點擊頂端的對話名稱以進入聯絡人資訊／群組資訊，然後點擊對話搜尋
配合 iOS 11 所作的設計改善
張貼對您動態所作的純文字更新，此更新訊息將顯示24小時。您只要點擊動態標籤內的鉛筆圖像，寫下您想要分享的內容，同時選取背景顏色與字型即可

[url]

目前從蘋果官網系統狀態上可得知，從今日（6）上午1:52開始，有多項服務目前會導致有些用戶無法正常使用，目前還尚未恢復正常，如面臨App無法更新或下載使用，請等待修復完成就能繼續使用該服務。

想問點係reminders 到用google account?
Calendar 同 notes 都用到，係reminders 用唔到

又cop Facebook 啲野過嚟

電黎架大佬
貼身用品 叉電放床頭
又入褲袋 平小小搵命搏？
咁叫rich? 你條命都幾cheap下

將同一個功能放落幾個app入面，但又唔係互通
其實有無喺用家立場諗過

wtsapp搞咁多野做咩, cut撚左個動態去啦

點解會咁

根本冇人用

Telegram beta 好smooth 好正

啲bubble 好圓滑

有iMessage 嘅 scrolling animation

有dark mode

冇watch app，但反正我唔用

點join

唔洗del 舊個個

冇dev profile
用唔到

搵到了

app store死ser? 但我update到 whatsapp

入 settings approve 就ok

P.S. 要 dark mode 轉 chat wallpaper 做黑色

WhatsApp update完打字打得多過兩行過都係show唔晒

之前嗰version 都有呢個bug 架啦

你對得住steve咩

AGGER
食屎久

iPhone 6 啱啱多手上左 ios11
依家係咪落唔返去ios11?

App Store 好慢

因為Google 不嬲冇reminder呢機野

屌 ios11係咪on9
成日一unlock部機個animation 就lag到on99咁
過幾秒又正常翻

11.0.2升唔升11.1好

11.1 beta 2 開始會有新 emoji

睇定d先

大家個icloud photo library有無傻左....
我手機好多相唔見左

正喎

下星期一出DP 2

source: reddit

有冇人更新唔到啲Apps?

死ser

apple 個野壞左呀

我都有呢個問題

話是話，搞乜東東我個app store d description 全部係英文
我乜介面都係set繁體中文（香港）架bo

Tumblr

佢個野壞咗

[quote]話是話，搞乜東東我個app store d description 全部係英文
我乜介面都係set繁體中文（香港）架bo

我都係，set晒中文但係description全部變左英文
ios 10.2

男人老狗裝返個tumblr J下都好正常啫
利申有裝

前面有人教過點搞返好呢個bug，你搵返

btw, 而家個"更多"唔係個個app show到出嚟
但又㩒到粒隱形掣

Okay咁我睇返前面先
Tks

依家買iphone 7 128 gb最抵係咪去百老匯或豐澤買？ 拎回贈個啲
最ip6轉ip7
同埋 豐澤買個啲都會包apple 1年保 有壞可去apple換翻身機？

睇黎x 既電池
都係sdi 造 咁可以不了

APPLE STORE買：開盒發現有問題>換過部開盒
非apple store買：開盒發現有問題>一係硬食一係去apple store換翻新機

好似係咁

Whatsapp update左， d message 冇show notifications 要開個app先彈出嚟

Thank you, it works

又有大bug

Update 左無事喎

絕對正常 有裝

ios 10.2試左唔得

11.0.2 係咪改咗個 Wi-Fi
佢而家無自己著返

Control Centre 嗰度

講咗好多頁

做咩俾iphone X 條bar我

如果係iOS 10，就唔可以用我之前個教學，果個係for iOS 11。iOS 10就要：
1. 設定＞iTunes 與 App Store＞Apple ID＞撿視Apple ID
2. 國家＞再㩒多次「香港」（但如果有subscribe Apple Music或個account重有store credit就入唔倒「國家」，咁唯有unsubscribe Apple Music/用哂啲credit先）
3. 之後個App Store會refresh，啲description會變返繁中

thanks巴打 , 但係試左都係唔得

iPhone 8開心使用中
舊電真係無撚得輸

老老77 呢家store 係咪齊晒貨？

我冇左畫野果條bar

iPhone8+試極都入唔到DFU 上網啲方法都唔得

Google calendar 入面有reminder

屌終於得，上網講嗰啲乜春嘢又按住開關三秒再按住音量減十秒根本就唔撚得 直接撳撚住開關加音量減再隊條線落電話就搞撚掂

用緊8 plus + air 2 想買 iPad Pro 10.5 4G 256GB

我update完ios11.1之後冇咗原生計數機 要自己down返個
再update完ios11.2之後都仲冇 係我部機問題定ios問題？

11.0.2 WIFI 係咪有問題?

唔覺喎

未來撚

個app store係咪仲未搞掂

因為原生果個可以hide 要上app store搵返

定我SE 收得差
成日收唔到WIFI

應該係佢問題，有啲app都係顯示返中文
e.g. 九巴app

兩年前我賣到$800

唔係喎，我用10.3.3跟你iOS 11既方法都得，至不過係第一個步驟係入App Store拉到最底，AppleID果度登出，之後再跟你講既步驟就轉得番中文

想知呢個係bug定點？點解核突咗咁多

單手mode呀...

出咁多beta都咁多bug
Gay cook

未得，，有消息會再跟進

我記得啲icon唔會疊住架喎

升左11 要重新up過d相上icloud係咩玩法

但我岩岩先update完IG

iOS都有?

部分功能受影響
我都down到app

ios11.1 beta bug

單手mode 但icon係面 bottom bar係底

我用有道詞典 safari highlight隻字㩒share就有得翻譯
但係蝗app 未搵到代替品

垃圾蘋果唔整繁體

唔知點解原生mail經常麵都唔彈notification

50蚊有mophie?

隨時爆開

訂左呢隻, 有無ching用緊快唔快呢

gmail?

ios用查詢
不過學上面話齋，得殘體
建議大家入埋英文/日文字典，都有用

用查詢仲好，彈去第個app都幾煩下
有時只係想輕輕知道下個意思

gmail唔用推送
如果用hotmail其實爽好多

用apple本身嗰個
要入到去先知有email

Google calendar嗰個另類野黎，outlook, Yahoo嗰啲係真係to do /reminder, 有晒API, Google好多feature iOS原生用唔到

11.0.1
解鎖唔識跳去HOME
要人禁多下先識入

收藏
咩色

Settings > General > Accessibility > Home Button, then tap Rest Finger to Open

用spark 睇email , 好過原生

唔係彈去app
佢真係原地show比你 你㩒done就收埋

呢個不嬲都有開
我呢個應該係BUG黎,一時時先係咁,我用指紋開完顯示已解鎖,但都要禁多下

同埋另外有個BUG就係靜音制有時啪左都唔識震

更新完之黎部ipad pro d電好似倒水咁

屌
有冇人試過部iPhone 7 下底個喇叭無啦啦有雜音同啲聲好擦

已經reboot 過，清左塵又無入水

一訓醒就咁

截至23:30，蘋果已解決8個問題

如果係lock screen notification度做左野，之後係要press home一下先unlock到

唔知你係咪呢個情況，定係就咁著mon+touchid都要再press home一下

試過，但我hi耐啲就ok，唔使再㩒

試咗，原來都唔錯
不過又係得殘體？

係呀 我好想搵個代替品
以前有個私補阿sir叫我用 果陣3GS定4年代

著mon+touchid都要再press home一下

佢講緊Google calendar 入面個reminder，呢個一定要用翻Google calendar app先得

想問大家用連登save圖會唔會彈app？
利申11.0.2 iPhone8

恭喜你中bug屎

其實Apple D野都幾安全
"檢視Apple ID" e part都要入密碼先入到

好撚多BUG
岩岩著左MON叉電,我SET左1分鐘就關MON,但佢冇關
之後自動禁住D APP,閃完A APP又飛去B APP,但又冇入到去
唔知係唔係電流問題,我6S果時都試過因為叉住電用唔到TOUCH ID

6s 充住電用唔到touch id既情況我都試過，但換返條mfi既線就冇問題了

8+用touch id 解鎖有時著mon之後會唔解鎖住，要再禁多嘢home button ，之後就會跳去1-9嘅密碼嗰版
再半秒之後輸入密碼嗰4粒點就由空心轉為實心（即係解到鎖）先至入到去主畫面
即係變相要禁兩嘢先入到去 已經開左平放手指解鎖
有無人明

呢個BUG我中過一次

有 反而ip7無問題

我每解廿次鎖就會有幾次就係咁 仲以為刪左啲指紋就會無事
解鎖速度比6s+有時仲慢 6s+用指肉禁一嘢即鬆手就會解到鎖

8plus 著住moon差半個鐘

就講就會自己著返 Wi-Fi 個制

更新咗ios之後入唔倒telegram

原本個keyborad會彈出黎俾我打pw 依架個keyborad唔見咗 打唔倒pw 有無巴打知點做

部8個lightning突然死亡，而家等緊乾塘

求wallpaper

我部ip7由beta7定8開始有時寫住unlocked都仲要hold手指成秒先入home，上左11.1 beta 1就好似唔覺再有問題

rip

其實我i7plus都好夠 雖然坐office但都唔會長期插住電

某特賣場

有冇邊隻非官方charger好用？

原生隻1A頭好慢 但其他頭通怕差壞舊電

有無link同圖睇下

升左11.0.2之後真係倒電多左

無

我感覺好似有
之前come用d

不過已經好過我之前部三叔好多

我都覺倒左

真係多左
部機容易發熱左
利申SE

未上ios11 上唔上好

利申 7plus

Apple講大話
又話similar usage time as iPhone 7 / 7+

Dfu上

又有on9 bug 而家入親app都多咗行白色嘢喺底

呢隻我有睇過，大容量版太厚，細容量又唔夠差一次電

真係要用呢啲, 就買apple 果個啦, 好好多,
我仲用到而家長期用住, 部電話啲電仲係 100% 健康

點解6S 仲耐用過7 嘅

如果日本itunes account可唔可以用香港信用卡買野？有幾本日文書想買

app store 個150mb 限制有無得破解,
好煩,
咁我用無限plan 黎做咩

PB真係唔好亂升，個update重新開機都仲轉緊，轉咗成晚

快啲Feedback

唔關事, 個server 有啲問題,
尋晚話就話整好左, 但我都唔係好load 到

我用8+ 上咗11.0.2 電量好正常，使用時間有11個鐘。
我Wi-Fi/bluetooth長開唔熄，location service開，background app refresh開，notification 9成app開，有連Apple watch，6 個email 3個set push，另外3個就fetch

原來唔係得我係咁 我都係原生同gmail 都唔彈通知

部iPad 5 尋日話可以Update iOS 11 , 諗住今日升.
結果入返軟件更新 話10.3.3 係最新版本係咩玩法

Apple果隻正版係好 不過唔夠2000mah又突一忽出黎

充你老母

2365

我較咗連WI-FI就自動update，而家就出事

快d壞

新whatsapp成日收唔到通知

一襟入去d對話先彈返晒出黎

祝你好運

無線叉電吊住命先，跟著iTunes backup埋再過士多換機啦

10.3bug

我用iPad果個charge iphone, 1A果個charge iPad

呢個見慣不怪了

bug 左啦。 同我情況一樣

插住成晚
今朝起身又變返100%，兼有返叉電icon

facebook messenger都係咁

係咪條線虧左

nope

用過幾隻牛幾條線試

你條野壞左

四連爺
如果買gift card有無介紹邊間買好？ 我見有間24card做緊7折但驚伏

你張卡得就得

咁咪用iPad頭

條線先係重點
個叉電器遲下有多啲廠出
唔洗焗食 1port $388

有咩方法解決

有無人有時unlock 之後會lag
有時又無

用jcb卡

可能根本係通知嗰度冇開
冇記錯佢而家預設係唔彈，得一下響聲咁

等下一轉update

whatsapp唔識自己彈notification 要開whatsapp先一次過見到有message ，有無人都係咁？

唔知今日搞乜 極倒水電...
Usage time 2hr 用左20%電

ip8+ 11.0.2

係咪叉到83%停左唔郁?

裝過beta?

8plus

想問下 sendanywhere 是咪死左
仲有咩方法send 到 4k 片

原裝 乜BETA都冇裝過, 部iPad 阿媽用既
我亦都相信阿媽唔識裝

UsbC to lightning 先快叉到
其他牌子無保證喎
其他廠實出PD+QC3 既牛
而家買要硬食apple果兩set野 唔化算
同埋差距我見唔係咁大
30分鐘 用usbC 快充 50%
用Usb to lightning 2.4A 充 34%
你值唔值比多7舊幾黎玩快充？

有冇人知點解會咁？
係bug定功能？
上咗iOS 11 先係咁 好似係

我都係睇 未必準 不過 apple 29w果隻牛比人試過好多次
平均49-50% 好穩定架啦

深水埗邊度？

假野

唔驚就去買

reboot冇？
再唔係電腦up

你開左咩iCloud album下話

我個app store 仲係dl 唔到野

又叉唔到

拎去整啦

升左ios11 就咁

11.2 BETA CONTROL CENTER 有無熄WIFI同藍牙既3D TOUCH

11.1 冇
11.2未出

嚇撚死, 幫人換完5s 電之後，boot完入去撳power 同volume 冇反應，但又正常detect到連撳5下個sos mode, 強制reboot又冇問題

之後登出左iCloud就完全冇事

11.01有，update 左11.02之後reset 一次暫時兩日未出現過

深圳

Boom

啱啱搵到第個app都有呢個功能
有繁體介面 但都係大陸app
叫eudic 歐路英文詞典

up到11.1都有時有

點解條片會有一半負評

香港黎

之前部6換完電放一晚就會走晒100%電之後機都開唔到，叉電又無反應
唔知係咪底板有事，換第二次電都係咁

似電源ic 壞多, 你換完第二次電差唔差到電先?

Test

裝完叉到，但第二日起身就會放晒電+叉電無反應 變到好似入電芯咁

小羽

咁樣係認唔到指紋

唔明 ？洗唔洗我拍片

應該壞ic 多, 佢係detect 到你充電, 實際上冇電入去

Ching 識野

唔洗，我成日都係咁，去到入password果陣都時得時唔得，抺下隻手就ok, 因為做野隻手成日污漕/濕，唔做野就唔會發生

做乜換粒咁嘅電，玩命

呢隻牌子我換左好多粒都冇問題， 唔通換個啲所謂原廠電 我寧願買舊有牌子既代用電好過

要靚電既話，有錢就一早返原廠換左啦

Airmail or spark? 用緊spark 成日都load 唔到email

同我一樣

ios11幾時先會執好D bugs

你咁講你應該未試過我講嗰個情況咁

啲Bug真係痴撚線的多 都唔知有冇人Test過先放岀街

不會

陞到風 gay cook話依家唔算有bug

之前beta有bug都仲叫做因爲係beta所以講得過去
依家已經係正式版都咁柒就抵鬧

大家指紋解鎖 係咪都要襟power/home 掣普左mon 先解到？

Raise to wake+ rest to unlock

佢老味 load一load就變到咁

Split view

iPad mini 幾時出新

iPad mini 4 去邊度放好
先達好驚俾人坤

iPad Pro 邊度有背貼買，裸跑緊 想貼碳纖維貼

Spark無事喎

先達買機先易比人坤

放機佢驚你坤佢添

點解好地地要放既？

App Store 又死左

因為主要係買左notebook 做野
Ipad mini 都無乜用 所以就放
好新淨 都有少少唔捨得

應該冇啦 tim cock好似都唔理

買咗airmail 見review 話spark privacy 好差

依家ios越黎越lag
還我之前iphone有既順！！

iOS11垃圾到我部新8+用落仲慢過iOS10嘅6s⋯ 今時今日嘅蘋果真係好撚嘢

依家先發現原來開相片嗰陣會自動熄TrueTone

bomb

原廠都係惠州德賽 天津力神

高薪人士

巴打留個tg 睇下你想放乜野價， 有興趣收

一睇youtube/online video 部機這好熱同倒水 屌
1分鐘冇1%咁倒

Ios11.0.2 ip8+

ip7up左11.1 感覺同11.0.2冇分別
但舊問題仍然係到 啲動畫會lag
幾時先變番順

另一個post 有巴打話DFU 之後再用icloud restore

做咩部8+一用得耐，個電池已使用同已待機時間會係－黎

ip8+ airdrop成日唔得
部ip6同mini2 用緊ios9 一開就互相detect到
究竟係咪ios11bug 定部機問題

我信Spark攞我啲資料只係用嚟push email
同埋只係得spark login都公司email

幾gb?

Reboot/respring過

頂唔順iOS 11，終於降返10，好似用緊部新電話咁

係咪部機resrart/respring過

用spark啦
原生用gmail冇push

我最舊得5

屌你 最新個whatsapp真係d msg遲左段時間先收到notification

試過一次遲就冇再有咩問題

我之前就上一版本d whatsapp 有d delay, 依家升左反而冇

我要入app先收到新msg 冇notifications
有冇巴打一樣

有冇更新 whatsapp 2.17.60 ???

有無巴打up左ios 11.1pb 之後舊電去左92% 仲要啲電倒水咁

有冇人個Whatsapp成日都無通知，要自己入返個App先有？

之前個version 有

Same Here，更新完就成日無通知

你岩岩update

有冇check update

點解個voice input個粵語會係咁消失變國語

有冇升11.0.2

ip x出左ip7+會唔會再跌？

二手應該會

升咗

我較番cantonese 之後就冇自己再轉過

有冇人ip8 用wireless charging 充滿電後成日隔一陣自動開個mon,根住又off 返？

就係更新左先出現咁嘅情況
利申7+ 11.0.2

有冇巴打知點解零零舍舍得6s可以落10.3.3

8 11.0.2

要問apple

部6s啱啱落左
諗緊留黎做iPod touch定係賣左佢算數

賣啦

因為已經被淘汰
最後一次機會
唔走就

啱啱都整緊，唔知點解load 到最尾話 error(6)
有冇ching 知點解？

本身用緊11.0.2

6仔有無辦法落返去

換6s

6仔
我覺得11.0.2都算順咗唔少(比起11.0 )
似係解決咗ram問題

語音設定度有tick國語？
我咩都冇搞過發現佢係冇tick，但有tick咗粵語、英文、日文
我諗用繁體中文+中文kb佢預設會係粵語，國語唔on

原來而家個背景app重新整理可以較有wifi先load, 咁樣幾好
諗住畀個macid同podcast用

SE
我覺得8月中d beta仲好
起碼唔倒水

倒水已經算
可以順返已經執到

宜家點開日本apple id？
試咗iTunes down免費app個方法都唔得

same
default 已經係呢三個